雲迪克得個頭仲有咩勁

進攻得個高字
其餘就無用

燈

無乜 契弟小醜一件

差d比人入啦
75m

岩 所以咪無乜料到

有無一場Cs?

燈到今場挑戰clean sheet

獌狗輸到傻閪左？